有無人覺得香港社會暴戾左

唔知係咪毒撚平時無出街。
近來就遇過兩次。

可能因為鐵路班次少左，等車耐左，人多擠迫到上落車都好難。平時落車都唔會有人嘈交話撞人，上次就遇到個廢老推輪椅出車係咁用手肘撞人，有人屌佢老母後佢就衝返入車廂打人。

搭巴士有個廢老無位坐，又走去關愛座屌個弱智人士（女）點解唔比佢坐，無啦啦就話人地甲由。

根本佢無可能係示威者，亦無示威者係甲由....

本身諗住爭位坐咁平常就算，但係聽到個女人話自己弱智（把聲都似），條友又叫人甲由，就忍唔住大企起身喝佢，點解為左個位要咁樣話人？

平時都好似無咁多爭拗，最近就好似好多人郁手郁腳。

但多數留意到郁手郁腳既人個款都似藍屍

利申，兩次都有大大聲屌柒d廢老（無講粗口，純粹大聲）
但後來又有d後悔，係咪應該和氣d講道理 ，否則自己會同佢地一樣以為惡就大聲

佢地係咪只係唔適應由虛偽和平既社會，變到有阻礙？

但我發現大聲屌人真係會上癮
但我無講粗口 真係純粹好大聲喝住佢地

利利申，成日覺得左膠應該比人打低

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

反而覺得大家都笑容好左好多
講野客氣左
會互相幫助

藍絲除外

老人又點
老嘢恰鳩其他人就應該鬧佢哋
做錯嘢又唔鬧得咁等比人打

成個氣氛好左好多 望人都友善左 有警畜既場合例外